year 1 暑假可以做d咩

應該都冇intern 應該做d咩可以寫下cv咁

返pt

summer sem

係屋企練LOL
CV寫 5線全能

會唔會話參加下eca好d
利申一個eca都冇

返下補習教下D死靚仔

例如？

義工 eg aiesec個d?
試過寫cv個陣eca真係唔知寫咩好

啲人話好伏 你google吓

無經濟壓力就hea下先去下旅行啦
畢左業之後有排你返工

Macau旅行

嘩屌係喎 多謝提醒

玩下啦

去淫賤ocamp食組仔/女

好呀

返intern

學車/考車

記得當年year 1(成10年前)暑假工係喺 LG做安裝電視, 上門安裝+較台 放枱面就$60@部 掛牆就$120@部 日日帶著把電鑽四圍去 一個暑期淨左差不多兩萬蚊 諗起都開心

reg科上暑sem

無$返PT
有$去旅行

救生員